想搵人像攝影師

你講緊嘅互助係講緊乜鳩

如果攝影師想book場地 我唔介意出一半場地錢

on9

你想人幫你免費影，仲要話場地出一半
係咪要多謝你

影開食物，ok嗎？

要人免費出器材同時間
咁你真係要遇到一個好人又鍾意貓嘅攝影師先得喎

我ok 我影開裸照的（藝術角度）
加隻貓應該冇乜大問題

請問互助係邊？

影咩裸照丫，俾幾個no.黎啦麵神

攝影師可以滿足影貓嘅慾望,
貓奴又可以收到相,
各取所需

點解攝影台都見到你...

靚女？

仲要個攝影師自己拎一半場地錢

你要搵嘅係龍友而唔係攝影師，
收鳩皮啦你死Cheap精

免費幫你影仲要出一半場地錢，真係多謝晒
原來咁叫互助，長知識了

想睇portfolio

多謝各位既提醒
其實我既意思唔係想搵免費專業攝影師
經幾位提醒先知場地費應該由我出曬
我唔會再犯同樣錯
對唔住各位攝影師 我無想降低你地既專業意思
亦無想佔便宜既意欲
純粹想搵下有無新手都係欠缺作品 大家互相幫助
唔需要咩高超技巧

咸濕cosplay ?

新手就唔使收錢？
最多經驗未夠收平啲就話啫

宜家唔係邊個出場地錢既問題
你應該要係俾錢去買人地既服務
出場地錢唔等於俾咗錢請人
你不如話你有部電話唔使佢帶器材
咁唔收其他錢得唔得？緊係唔得啦
你買緊既係佢既創意同專業知識

好慘 喺香港創意真係唔值錢

唔知影相 好多其他創作都係咁 唔知咩心態會覺得我比你影係幫你出名 真係好痴線

拍裸照？

留名等睇樓豬上黎屌攝影師影得差仲要蝕埋場錢

我倒貼500
tg :hugo1991

樓主可以搵佢

上ig搵下hashtag啦，你靚靚地大把人搵你影

算啦 樓主已經認衰女

大都督降臨攝台!

你係咪靚女先

面面

嘟 嘟～ 臭閪星球
十年拍攝經驗啱唔啱？

正常都係Model自己比晒book場費既
攝比果啲多數係阿叔龍友
或者係昆水魚去養成比錢習慣

咁快改左名

真心有意

咁似之前個bb攝影
唔出錢仲話咩提供寶貴學習經驗

咁邊好意思。。。 我book場再俾500蚊請你俾我影

靚女應該唔難

乜咁啱呀麵神

咁快改名點有人幫你

其實唔使錢都冇問題既
不過D相唔會比返你囉

屌你老母死撚開啲啦 你搵番啲毒撚龍友幫你影av 封面啦臭雞

尊重都唔識 攝影師再 cheap 都唔會免費幫人影 叫你老母幫你啦
我影撚完你周街貼呀八婆

少少錢都比唔起自已用iphone影啦

又影人又影貓
免費要幫你影晒兩範
女人塊閪真係好撚好賺
你唔出錢 咁用幾多Q換？

我有份project要影d寵物相，戶外影，如果樓主有興趣pm

有冇聯絡方式？

真係處女？
我幫你餵埋貓都得

痴撚線樓主真心戇鳩定點？
定當自己英女皇影完有金執？